

 
	Náhľad na zimnú prípravu 2013/2014 prostredníctvom fotiek a videa. 
 
	  
 
	Zimná príprava PROefektu začala teambuildingovým kempom v Skalici. Vďaka Wellnes-Gym Skalica sme mali zaistené ubytovanie, stravovanie a najmä indoorove priestory na tréning. Tiež sme sa "pomotali" v Bielych Karpatoch. 
 
	  
 
	 
 
	  
 
	 
 
	  
 
	Každý "PROefekťák" absolvoval prípravu v posilňovni. Spoločne sme chodili do Fitclubu Bezinka v bratislavskom Ružinove. Vďaka spinningovým bicyklom a posiľnovni sme mali výborné podmienky na všeobecnú silovú prípravu prekladanú špeciálnou silovou prípravou. 
 
	  
 
	 
 
	  
 
	 
 
	  
 
	 
 
	  
 
	Pred Vianocami sme absolvovali kemp v Skalke pri Kremnici zameraný na všeobecnú aeróbnu vytrvalosť so špeciálnymi prvkami. Snehové podmienky boli vtedy ešte naklonené pre tréning na bežkách. 
 
	  
 
	 
 
	  
 
	 
 
	  
 
	V závere zimnej prípravy sa zúčastnil tréner PROefektu a Tomáš Višňovský na reprezentačnom sústredení horských cyklistov na Štrbskom plese. Tomáš absolvoval sústredenie ako člen reprezentačného výberu a Juraj ako odborník na tréning a diagnostiku. 
 
	  
 
	 
 
	  
 
	Zhrnutie vo videu od Gluuu.tv: 
 
	  
 
	 
 
	  
 
	Kvalitná zimná príprava dáva predpoklad pre ďaľší výkonnostny rast a priebeh nasledujúcej sezóny. V tomto období nás čakajú diagnostické vyšetrenia a v marci jarný kemp na Mallorce. 
 
	  
 
	PROefekt 

